<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje de Iván Daniel</title>
    <link>https://irodzu.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje de Iván Daniel</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://irodzu.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje</title>
      <link>https://irodzu.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://irodzu.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>¡Buen día a todos!
En estas líneas describiré mis impresiones y memorias de este viaje a través de LaunchX, al cual calificaría como una excelente experiencia de aprendizaje en líneas generales.
Debo confesar primero que cuando me llegó la invitación para ser parte fue muy emocionante, ya que se ajustaba mucho a lo que en ese momento buscaba, llegando en el momento indicado y perfecto. Desde el proceso de inscripción me ayudaron de manera atenta resolviendo todas las dudas y problemas que tuve, además, darme cuenta de los valores que predicaban e instauraban durante las sesiones fue muy grato.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un Desarrollad@r de software</title>
      <link>https://irodzu.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://irodzu.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Hola, buen día a todos.
Atendiendo el tema de este primer post, considero que la cultura de un Desarrollad@r de software se debe basar principalmente en el aprendizaje continuo. Esto es así porque en el mundo de desarrollo constantemente se introducen nuevas tecnologías o actualizaciones a las mismas que pueden cambiar la manera en que originalmente se hacían las cosas en un ramo específico.
El Desarrollad@r debe tratar de mantenerse actualizado en su área de especialidad, siempre buscando lo nuevo y encontrando las maneras de aplicarlo a lo que ya hace.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
