<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Iván Daniel</title>
    <link>https://irodzu.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Iván Daniel</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 11 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://irodzu.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje</title>
      <link>https://irodzu.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://irodzu.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>¡Buen día a todos!
En estas líneas describiré mis impresiones y memorias de este viaje a través de LaunchX, al cual calificaría como una excelente experiencia de aprendizaje en líneas generales.
Debo confesar primero que cuando me llegó la invitación para ser parte fue muy emocionante, ya que se ajustaba mucho a lo que en ese momento buscaba, llegando en el momento indicado y perfecto. Desde el proceso de inscripción me ayudaron de manera atenta resolviendo todas las dudas y problemas que tuve, además, darme cuenta de los valores que predicaban e instauraban durante las sesiones fue muy grato.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un Desarrollad@r de software</title>
      <link>https://irodzu.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://irodzu.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Hola, buen día a todos.
Atendiendo el tema de este primer post, considero que la cultura de un Desarrollad@r de software se debe basar principalmente en el aprendizaje continuo. Esto es así porque en el mundo de desarrollo constantemente se introducen nuevas tecnologías o actualizaciones a las mismas que pueden cambiar la manera en que originalmente se hacían las cosas en un ramo específico.
El Desarrollad@r debe tratar de mantenerse actualizado en su área de especialidad, siempre buscando lo nuevo y encontrando las maneras de aplicarlo a lo que ya hace.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://irodzu.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://irodzu.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 &amp;ldquo;You can&amp;rsquo;t connect the dots looking forward, you can only connect them looking backwards&amp;rdquo;.
 Steve Jobs   La anterior es una de mis citas favoritas Steve Jobs es una de las personas que más admiro, junto con Albert Einstein y los escritores uruguayos Nicolas Benedetti y Eduardo Galeano.
Me gusta mucho la música, principalmente el Rock en inglés y un poco de Metal, si bien son mis géneros de preferencia, tengo un artista, banda o grupo favorito en todos los géneros habidos y por haber, pasando por el Pop, la Banda, el Norteño, la Fusión, Salsa, Música Cubana, Brasileña, Blues, etc, etc&amp;hellip; Realmente creo que la música es música, y no hay género malo o bueno, simplemente gustos.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
