<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Iv치n Daniel</title>
    <link>https://irodzu.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Iv치n Daniel</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://irodzu.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mis expectativas</title>
      <link>https://irodzu.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://irodzu.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Hola, buen d칤a a todos.
Atendiendo el tema de este primer post, considero que la cultura de un Desarrollad@r de software se debe basar principalmente en el aprendizaje continuo. Esto es as칤 porque en el mundo de desarrollo constantemente se introducen nuevas tecnolog칤as o actualizaciones a las mismas que pueden cambiar la manera en que originalmente se hac칤an las cosas en un ramo espec칤fico.
El Desarrollad@r debe tratar de mantenerse actualizado en su 치rea de especialidad, siempre buscando lo nuevo y encontrando las maneras de aplicarlo a lo que ya hace.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://irodzu.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://irodzu.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
